「突發」本人已到碼頭準備搭船去旁聽立法會

有冇著西裝呀

拖鞋入唔入得

.

油黑隻腳扮皮鞋囉

邊道買油呀